{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009218",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-12",
        "domain": "레포츠",
        "title": "천등산캠핑장"
    },
    "text": "忠州市山尺面明西里にある天登山キャンプ場は、三灘駅から近いためバックパッキングを楽しむ人も多く訪れるキャンプ場です。 キャンプ場は上の村と下の村、森の中に分かれており、床は破砕石と砂利でできています。 キャンプ場のあちこちにはリンゴの木が植えられており、収穫シーズンにはつややかなリンゴを直接摘んで試食でき、白雲渓谷には柳、ピラミ、カワニナのような植物が多く、子供たちの水遊びが可能です。 夏場には大型プールも運営されます。 キャンプ場の内部には菜園があり、サンチュ、ゴマの葉、唐辛子などを抜いて食べることができ、特に天登山キャンプ場は夜景で有名です。 夜11時からはマナータイムが実施され、夜遅くの騒音は控えなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "天登山キャンプ場はどこにありますか？",
            "answer": "天登山キャンプ場は忠州市山尺面明西里にあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場はどのように分かれていますか？",
            "answer": "キャンプ場は上の村と下の村、森の中に分かれています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の床は何でできていますか？",
            "answer": "キャンプ場の床は破砕石と砂利でできています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場にはどんな果物の木が植えられていますか？",
            "answer": "キャンプ場にはリンゴの木が植えられています。"
        },
        {
            "question": "リンゴの収穫はいつ行われますか？",
            "answer": "リンゴの収穫はつややかなリンゴを直接摘んで試食できる収穫シーズンに行われます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺にはどんな植物がありますか？",
            "answer": "キャンプ場周辺には白雲渓谷には柳、ピラミ、カワニナのような植物が多くあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場で子供たちが楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "キャンプ場では子供たちが水遊びを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "夏場にはキャンプ場で何が運営されますか？",
            "answer": "夏場にはキャンプ場で大型プールが運営されます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場内には何がありますか？",
            "answer": "キャンプ場内には菜園があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場で食べることができる野菜はありますか？",
            "answer": "キャンプ場ではサンチュ、ゴマの葉、唐辛子などを抜いて食べることができます。"
        },
        {
            "question": "天登山キャンプ場は夜景で有名ですか？",
            "answer": "はい、天登山キャンプ場は夜景で有名です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場でのマナータイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "キャンプ場でのマナータイムは夜11時からです。"
        },
        {
            "question": "マナータイム中の注意事項はありますか？",
            "answer": "マナータイム中は夜遅くの騒音は控える必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 450
    }
}